今次咪叫fight for freedom stand with Hong Kong啦

可唔可以搵次講到明比人知你想點？
試下講
Fight for Hong Kong’s autonomy
China has breached sino-British joint declaration
Pass the Act
唔係咩？

講直白少少唔怕既係咪？

講直接啲好無？

直接叫

HONG KONG

AUTONOMY

好過香港人 加油

叫香港人加油平時叫得多，遊行比啲目的黎好無